[13-09-2017]股市直擊+波神信眾區

dont sleep keep safe

refund ar

易還財務() +0.030 (+4.054%) 公布，間接全資附屬易還財務，向客戶授出有抵押貸款1,300萬元，年息32.724厘，貸款期15日。(ek/a)(報價延遲最少十五分鐘。)

大賺十七萬要出通告

咁早開

apple watch, wechat

聯手稱霸世界

AAPL 又碌落山

仲ot緊

聽日玩命morning 佢

新果兩部機係咪一定要無線差+冇3.5mm?

應該唔係
多個無線既選擇比你姐
3.5又無提喎

睇左 係無3.5既

疤狗

轟3.5大 x 大巴黎3.5大 收錢

轟都中

巴黎大波真係100%

薩柏哥斯達

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

大巴黎 軌

我最後買左軌-2x 大巴黎上盤

阿塞拜疆野

下次PSG大
狗會會唔會開到四球

今年果農fat fat la
炒到聖誕

全港果農大行動

ip8 無變樣

得x 炒得起啫

想玩cellular Apple Watch

炒住8+等X

巴2.5大 獌2.5大 拜3.5大 巴黎3.5大 軌3.5大 5x1jumped

Apple design team 係唔係冇女人

唔出粉紅色

我都係斷左喺拜

換左個背脊

好心出左法拉紅就出埋林寶藍

粉紅色先唔好賣

個玻璃背一定易爆到仆街 唔買apple care死撚硬

d7pcbc keep safe

加多100 買macbook 算數

唔係買機有埋兩年apple care 咩

爆完後面爆前面

咩都係人為
Apple don't care

到時咪又係笠個套

呢句真

Laugh jor

Same

買部macbook air都係7088
iPhone 8 256 gb要7288

ipad pro 五千有找

爆芒一定要比錢

TLA...

想買返部iPad mini

why tell me

me2
diu-able

920-

炒就得，自用就買左ip7算啦

大陸唔開賣？

殊...

鄰國都係首發, 但係好撚貴

iphone x定iphone 8?
兩個都兩地同步呀

其實拎到貨先講

btw iphone 8唔睇好有靚價

一年有限保養
爆mon貴到仆街

PLUS都難啦...

Mo duc fry la

鄰國8388人仔
即係成皮野

有冇人噚日中左q tech伏又未走呀

食到一餐m記22蚊就夠

No la
近幾年都係咁，頭一排都有水位

Refund

iphone 8
Pre-order yours starting at 3:01 p.m. Hong Kong Time on 9.15.

可能出touch id adaptor

夠膽就落12蚊

ok gun

TLA

成皮嘢買部電話

你真係咁西利9月前到貨我諗600左右都有既
10月中就COT啦

睇下下年會唔會下放全螢幕落普通唉瘋度啦

以前港貨好炒係因為大陸apple store會整港行機
依家全部趕晒落黎 做死香港store之餘
交通費又貴

15號用iproduct 訂都應該有

iPhone 8 即将发售。

9 月 15 日下午 3:01 起开始预购。

所有机型将在获得批准后发售。

國家機密

拜仁你地都敢買大
76 d波依家悶得黎又唔好睇

拜真係不了

我每朝六點半起身架喎

仲有貨底

岩岩係日本輸左張單
日本既貪污情況都好嚴重

上場輸波笑死

840+2

u yau said put

呢個真係尖碧黎?

apple stock hai gum drop...

學人走蛇刷錢
夢蛇

wai ar....

近一年大陸海關捉嚴左好多
驚你多人睇唔切，加多個閘口
今次仲要近中秋
佢地等沒收港豬新iPhone 自用同送禮

食埋啦

Wa diu

一大棍...

u is god

佢地都應該收晒錢放大戶
沒收果d都係d果農

buy this la....

Watch list all red

即夾

唔會自己衝關咁on9啦，先達佬自己搞掂啦

年年都有人睇住華強張紙屌先達食水深 自己沖上去

之前一兩年好似有人自己帶機去華蛋北放
嗰d俾人周到就冇仇報

岩岩出plus果陣 上網收走一轉每部千幾

大學iphone 4果陣真係有上去自己放

上華強仲要人生路不熟
比人搶/收到假錢機會極大

以前易d,而家嚴好多

gg

唔好提，個時唔識

個時 d 人一條條訂，真係聽過執成球

執左十幾廿個囉果陣,唔夠狼

果陣有人carry,還好

IPhone 4 同4s 最好炒
仲有部8 gb tim

有d跳左樓你唔知姐

自古英雄出少年

當年炒到好後期都仲有得執

steal a life

捉到一次有底，第二次可以拘留十五日
如果帶得過火，可以即刻拘留

呢家唔夠膽啦
出事要即刻搵人求救放行

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

No la....當年有關=無關

laptech

出完機出火

成個backpack都係,就咁行
到後期d,有frd就扮上去踩單車

無份

嗰陣三沙一水同東莞應該仲係度

夢中聽過有人搵d有禁區紙既朋友係中英街走貨

好撚好運

我2010年果時跟車上過上水D工廈D人租黎拆貨比水客果時算唔算中期？

👋🏿👋🏿

💩💩

d紙股

依家唔同啦
Now有禁區紙都要check袋

fill gag

止蝕位hi完就彈
有冇咁仆街

3.5 2.5個大細賠率太9 總之飛左佢

教育股

ask DB!

可能再跌呢

落多100點比我走啦

934-794+

Lmhy

農地單野政府無出黎9up

🐻🐻

2018 好強

🚀🚀

嘿嘿...

邊單

2018 2382兩隻龍頭
係唔知仲有幾多增長空間

《蘋果》向Chili求證，佢終於說出真話，佢未有喊苦喊忽，反而好似鬆咗一口氣，佢話：「一直都好驚俾人拆穿，所以答問題都會口窒窒，所有關於性嘅問題，其實我一條都唔想答。」Chili直認宣稱拍AV係舊公司度嘅一條橋，當初聽嘅時候有擔心影響形象，但自己入行兩年幾都冇人認識，先配合搏一鋪。佢話：「公司覺得呢條係一條冇人行過嘅路，覺得會爆，可以接多啲job，我真係為搵錢。」

可以轉行直接做雞

話淋病要起樓 要同地慘商deal 加快換農地
果日咪升左差唔多一成

食左誠實豆沙包？

27 目標差唔多到

◆白猫プロジェクトの売上げ推移（FY2014開始アプリ）

15年 01月-03月 77億円
15年 04月-06月 93億円
15年 07月-09月 125億円
15年 10月-12月 149億円
16年 01月-03月 143億円
16年 04月-06月 105億円
16年 07月-09月 89億円
16年 10月-12月 54億円
17年 01月-03月 43億円
17年 04月-06月 34億円 (黒猫とほぼ同じ額)

辣LUN殺

👌🏿👌🏿

佢想上多次報紙姐
撈極都撈唔起

redbox

🙈🙈

sc?

🤤🤤

升番大半

Alan Walker in Zentral

今晚買皇啦

辣殺 DJ FADED...

仲未執

gap die la

G...

先二十碎仔 Tired幾好聽

今晚場場都揀中大潘....我都係唔買算....

佢ok啦

多女仔聽ma

名大於實...

琴日睇完tokyo食屍狗
真心覺得銀魂拍得好好

SICK聽一定去12月CREAMFIELDS HONG KONG...

神樂都贏幾條街

請大胸索女做見習生 杜汶澤fb喪晒命

Manchester

iphone X 以為S8

勁嘉輝....歡欣拍檔...

大貓

rubbish

U go one day or two day?...

Sir monkey ar......

唔係MPI買唔到債

忙到仆街
出面好鳩晒呀

2018 比人狙完，都升左4成

當今朝無事發生過

屌

梳

QQ

咦 腳指好似call duck

u day day say call duck

Me dayday叫drop唔drop呀

loading dun turn la

Follow the trend ar

D7PCBC

苦主 高位伏完，琴日溝又伏

幾時再入貨

尋日頂入底出嗰位清是咪你黎

換馬6088追番

lap siu, iphone x dim see?

all in la

all in!

跟埋

應該唔係啦，但坐緊，$14 cut

snoop yau mo play hsf?

MO 💎 LA

for la

屎神燈力依舊咁強

呢家沉哂啦

史神可唔可以沽埋hsf ?

27 食少少

就穿頭破腳喇

Db去左邊到轉運

索老闆屌死佢

走貨都屌

27 升左一年

你一搞27佢就屌鬼

三兄弟

屎神出貨好無？

11180+

Ok gun

大佬呀

賭場法則 死跟旺門

有呀，大約5月玩返，5-6月fatfat，7-9月極燈

【科技新知】
友情提示！已婚男士千萬别買新iPhoneX，因為當你睡着時，你老婆查你手機只要對着你臉一掃就開鎖了，甚麼都藏不住。

而你想查老婆的手機就根本沒可能，因為老婆睡覺缷了妝。

今晚全世界隨時候命?

i am ready

me mo lui, ho safe

me mo $, ho safe 2

gun!

識玩當然兩部手提三張咭
比埋手提pw,用Wechat 傾
三張咭三個Wechat acc,一個公司一個私人一個溝女
溝女acc返屋企前logout 換返公司或私人

我條女從來唔check 最鐘意佢呢樣

唔set faceid咪得

可能check左你唔知姐

呢個好基本啦...

同埋apple好似冇提過係咪一定唔可以合埋眼

唔會la亦都無機會 佢係覺得check黎無意思果種

有講要開眼望住

好女仔

想止賺張國

大家講個信字架ma!

就算佢唔check,光明正大唔洗閃縮係唔同

成班有女

潛

BCISG

DIVE JOR...

become 6.5...

輸死ME

偽毒可恥

有條女三九唔識七add左禾facebook然後問有貓想人領養
話唔得之後又問禾做邊行
即係點

認真求解唔好話咩profit 320K 果d

大唔大波...

Del左佢

冇樣冇波

純粹想知係咪d敦倫金定傳燒新招

咁你咪自己求證下

冇樣冇波咁應該真心搵人養貓

依家D 女真係好鐘意問做邊行，答完就問做邊間, 又問收入好唔好
咁我問佢做邊行做邊間屋企住邊一個月揾幾多，佢就block 我...

初次見面就問收入唔係好冇禮貌既咩....

識十年都唔問喇...

如果唔係又好似冤枉好人咁

好似納強咁答
上環跟車月入8300
興趣係裸體彈電結他同食雪茄

你求證左，咪知道囉
無人叫你一開口小人

呀佢有話自己做mkt......
乜春係mkt

marketing…

如果你真係要答
正常答法係
做乜工？
文職
收入？
還可以，求食求洗
住邊？
答新界，九龍，香港島etc

但我認為問得呢d,應該直接答關你乜事

史神

大貓轉燈

我都覺得好odd

唔想講得太衰，怕誤會左人（雖然都唔會係誤會）
斷自己後路
笑住話我諗呢d野唔關你事住喎
將來如果關你事時，你自然會知啦

講得自然d,咪生硬造作

WA~今季霸氣盃係now播 正呀

上季fox都有

好心有線精精地就交返R聯出黎啦

阿仙奴悍將比利連放言，球隊應該仿傚曼聯在歐霸盃的舊路，奪冠後重返歐聯。

上季失落英超前4的阿仙奴，將於周四歐霸盃分組賽主場對科隆，20年連續躋身歐聯的紀錄斷纜，究竟兵工廠在今季聯賽和歐霸盃的道路該如何走呢？西班牙外援比利連（Hector Bellerin）向領隊雲加給予忠告：「歐霸盃對我們是一項非常特別的賽事。」

「我們知道有機會捧盃，從而重返下季的歐聯，這是我們的目標之一。」比利連分析道：「與其一邊爭前4，一邊爭錦標，不如直接以歐霸盃冠軍身份出戰歐聯，無論歐霸盃對手是誰，己隊也會全力以赴。」

年僅22歲的比利連4年前入「廠」，兩次奪得足總盃，夏天曾被巴塞隆拿斟介，最終決定留效。

夠

今年係631-637播
唔洗專登買fox

人唔笑..

冇樣冇波
不了

同條女講：見貓問貓，見仔問仔，不思進取

永遠不求進步

做mkt, 之後應該係叫你去做facial
答佢做保險, 佢就唔會再搵你

人生規劃師

人生教練

隧道工程師

思想家

火炭都三萬蚊呎係咩玩法

掃地

好多豪宅

中資好耐冇中過地
小心d

區區都有偽豪宅

唔怕比人夾走資咩

比華利山

最貴四幻三一呎

南區都係講緊四幻幾

最貴四幻三一呎

南區都係講緊六幻幾

瘋了
買唔起

中幾多次波膽都買唔起

中幾次廿倍就得

升20000點就買得起

雷神騎豬王有5倍
買200睇跑馬先

跟

買左笑眼光

DB GUN JOR，不了

我跟左不祥人😇

咁都比大告贏
黑到呢

火車2win

今場我拉拎返12分打底先

wa 我拉做乜9

我Q膽呀屌你

點會拎入面 都無位

屌柒我拉
死路都去

火車之夜，今晚5w

因為DB LOR.......

on9
出面得一隻

人走個仆街正仆街

屌仆街黑撚住晒！

人走，你乖啦

今場隻隻快
買咩好

電子群英走唔甩啦掛

你都乖啦

見熱買熱

不思進取

屌你
我正想買P

財神又冇咩分
都唔知買咩

💵💴💶💷🗽

我今晚唔賭了
見佢地咁，好懷念黑田

black tin ng back

田田
返來啦

Black tin black,ng bad yau ng back

我懷念的燈

火車之夜

垃圾潘狗

潘狗

屌那星入直路嗰陣擺明求撚其鞭兩野就算

入直路扮野轉手打
之後臨尾又轉手
黑人問號

有個p比你咪算係咁潘狗喎